佛系POP

幾正

呢個係利哥少數認真討論娛樂嘅post，冇人理嘅話佢會post返無聊嘢

仲以為係《活佛viva》嗰種Pop Style。

證明大家愛唔正經嘅fuckboii